三號強風信號在下午2時20分發出（18/8）

有無大乳

律政署有

冷靜啲先

點樣冷靜到呀